證實之前真係有巨人族

如果古代真係有巨人 咁就更加prove到係由人起金字塔 ,巨石陣, etc

又做假

現代都有架
姚明咪係

點解有人咁撚蠢

證實樓主真係on9仔